到底 骨折嘅痛同埋肌肉嘅痛點分

未試過骨折
骨折感覺到底係點

試下咪知

邊個部位
巴打因咩事整親

肋骨位 伸懶腰嘅時候boop一聲
個痛覺好奇怪 前幾日撞過一下un 住 un住
但又唔似骨嘅問題 骨應該就會好痛好痛

咁到底骨折係咩感覺姐

骨折無咁輕鬆

會唔會爆肺

骨折應該痛到郁唔到講唔到野

如果係骨折或者骨裂嘅話，果個部位會不由自主咁震

都可能係wo
因為係入面痛出黎
個身向左右擺唔係話太痛
向後仰就痛

伸懶腰伸到斷肋骨

骨折係好痛

但係我覺得肌肉如果撕裂得好嚴重都會有類似痛楚

同埋骨折係會好似用唔到力咁

利申骨折過兩次，有一次係移位程度啱啱進入要做手術嘅範圍，但係醫生同我都覺得如果可以唔做介入性就最好唔做，結果無止痛藥/麻醉針就人手拗返正，前後拗咗3-4次先今日唔洗做手術嘅範圍。痛到面青口唇白，應該差啲暈

深呼吸會唔會痛

會啊

有啲似 快啲睇醫生 其實爆肺應該睇急症

唔該

boop 一聲

真架
就朝頭早伸懶腰一拉
好似啪手指嘅感覺咁
聽日訓醒冇好轉就睇醫生了

我未考完試架

肌肉痛唔會無時無刻都痛
骨折。。。

骨折會痛到震.又特別凍.
利申 手骨仲插住鑼絲

似爆肺, 入急症話呼吸個胸口會痛
我之前爆肺都差唔多係咁, 開頭以為唔小心整到, 但點知愈來愈痛,
去到普通呼吸都痛

咁住院會做d咩 搵過下資料據聞又插又手術咁

試過骨折
個種痛係會痛到面青口唇白

可能係骨膜炎
我依家就係咁 訓教轉身會痛 伸懶腰會痛
總之一郁就痛

上年係泰國跌親，手肘骨折+甩骹。

個種痛不能形容，痛到面都青，行一步震一下都痛到想死。

宜家仲有手尾